單身入男人

我地男人成日話溝唔到女 lonely Christmas 情人節冇拖拍 根本我地自己攞黎 成日當啲女人係神 女神依個term 咁撚on9 寵到啲女人真係以為自己真係 女神 咁當然有小部分女人真係值得依個稱號 但依家周街都係呀 屌你老母 咁大隻女神隨街跳咩屌你 搞到啲女人吊高黎賣 仲有呀你老母 好人好姐叫自己單身狗架男人 屌你當自己係狗點有自信溝女呀 就算比你得手 當你笑返其他人係單身狗 其實你仲係一隻狗 係唔會由狗變返人 因為啲所謂女神已經慣左你做狗 當你到一刻比人帽左十幾次 終於忍無可忍試圖反抗 其實已經遲曬 啲女神就會話你以前唔係咁架 BB 我地依啲撚樣又會心軟 做返一隻忠心架狗仔 所以話除非你好靚仔 可以玩鳩d女人 如果唔係就要知道自己個樣係幾柒 身材幾咁差 再望下個銀包 放下自己架自尊心 揾返個同level 架女人唔好好高騖遠 亦都唔好對住啲所謂女神寵佢地 做男人要有尊嚴 唔好為左溝啲名不符實同你handle 唔到架女人而做狗 講到我紅都面

小學冇教你用標點
btw架唔等於嘅

你女神當你係狗？嬲？

有斷供樓都埋唔到身....心已灰....
去外國搵搏一搏

加油呀Ching

有時我都唔怪人
你整體個社會氣氛同經濟

搞到做男嘅無所適從
做 arm 哂對答,物理同心理條件
一約下見面就落閘放狗...
搞到好似就算老豆係李嘉誠都望唔到一下,唔好話拖手

香港真係愈來愈衰...

啱 咩都向錢看

好撚病態 依個社會嘅男女關係

你估個個都靚仔靚女咩 最慘係唔靚個啲最鐘意越級挑戰

最後搞到大家互不信任..
我眼見 flirt 女機會係多左,
因為好多女仔都騎牛搵馬
但永遠唔比你埋身(吳彥祖樣例外)